各位分享下牛雜邊樣最好食

最鍾意牛筋，又滑又淋，正撚到仆街

牛膀

牛肚無得輸，其他真係唔識欣賞

Push

牛肺但太多又唔得

牛腸

真係要簡 牛根

肺

氣管

題外話，早兩日去左青衣夜市，有一檔牛雜係我食過算係最好味，到而家都回味緊，我好後悔淨係食一串無食大碗裝

最得意係平時一般牛雜店最好食既牛肚佢反而唔冧，其他就好冧好入味，我諗應該算係良心企業，無用大多化學野‘乸‘過

牛三星

最愛牛膀
其次牛肺
其他排名差不多

竟然無人講牛肺
明明爽口啲氣泡又有口感

巴打知唔知邊間，可以揾日試試

牛歡喜

食䦕牛鞭

見大家講到咁開心，有無興趣聽內幕
聽完保證你地唔敢食街邊檔的牛什

要食的話，去返粉麵檔/舖食牛什麵會相對穩陣好多

利申行家。

我全部都要!

你地唔會有疑問咩？
點解街邊小食檔口仔，整出黎的牛什，好多都會比粉麵舖的什唔差得幾遠。
明明粉麵舖要用一個好大的牛什煲，炆咗好耐先炆到牛什入味同夠淋。
但係街邊的小食檔完全見唔到類似的野⋯

巴打請講出真相

抱歉，唔記得師傅有講阻人搵食如同殺人父母。
請大家當我無講過。

想講埋的係，牛根你地都當牛什咩？
一般牛什都係：肚（草/金錢）/沙瓜/膀/肺/腸 。
睇到你地計埋牛根先忍唔住想出聲
牛根黎貨價貴，所以一般唔計入牛什。

街邊個d 好食過粉麵鋪個d 我個人覺得

牛筋邊度計牛雜啊

我唔係專業所以真係唔識，牛嗰啲野不嬲都叫佢哋做牛雜，巴打有怪莫怪

我淨係知係地下果層得一檔，一樓果到記得應該無牛雜賣，佢應該真係無用化學野，牛腸果啲要炆冧應該唔難。

腸

Btw牛雜應該無牛筋

有嘢就講啦屌

牛筋都計咁我覺得最好食一定係蘿白

肥腸 膀

一係唔好講，一係就講晒，拋個波出嚟吊人癮做乜撚
依加你講唔講都死全家啦
係連登講句嘢都要左諗右諗又怕阻人搵食，你當你自己係邊個

牛筋其實係牛既邊個部位？
成日覺得好似食緊舊膠咁

講咗死老豆
唔講死老母

牛肺牛肚牛心蒂牛沙瓜

點解咁多人鍾意食牛膀

真係唔撚知點答你...

牛膀真係好神奇 初初食牛雜我都唔鍾意
一咬就爛到一粒粒咁 個感覺好核突
後來愈食先愈覺佢正

而家要我排 肚>腸=膀>肺
但肚又太過多地方有 普通粉麵鋪茶記好多都有牛肚
反而其他料就因而更加出位
腸就有股香味 d油同脂肪多 食落特別正

我就係唔鍾意佢嗰種粉粉地爛到一粒粒咁嘅感覺
係咩味我都已經唔記得 淨係記得食完嗰次
以後都走 所以上面話鍾意食嗰啲可以同我些牙食牛雜

我頭一兩次食都好抗拒 食多幾次就知好食

唔敢再食
豬潤又係粉粉地 又係唔食 除咗啫啫雞煲嗰啲

高蛋白 骨膠原 又好味

牛根>牛肚

牛肺如果入味係最好食

牛膀囉

真相一定係重味精囉

蘿蔔！

講明牛雜 蘿咩白啊